記住.明天係最後一戰.除非你永遠唔會考慮結婚生小朋友

片中個學生因為佢老豆比人拉左然後迫住退學.個社工無能為力
你以為好荒謬.事實上大陸就係咁

仍都可以話和平示威已經去到最後了
之後過左香港都變成支共既城市
之後落黎23條.國安法
香港會點?who care..

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

唔想生仔都會照去, 因為香港係我屋企

依家去到真係生死存亡階段

我唔認為明天應該叫做最後一戰

認真，一日仲係“中國香港”，要搞民主，條路仲有排要行，別天真以為辛苦埋聽日就可以收工

明天係重要，但肯肯定不是最後

準備緊移民
不過都會出

咁我即係唔使去
溝唔到女毒撚

唔考慮結婚生小朋友都可以出黎架姐
為左香港呢片土地

無嫁啦
呢次過左後.下一步就係23條
之後又藉d野搞單大野
就好似10年咁.然後大條道理將23條
放埋落張渡條度
你要記住.依家我地對既係一個世界最大既黑社會
佢地係無人性
如果今次都迫唔到佢取消修例
香港真係已經接近玩完